［扮工動物園］又凍咗小心保暖之星期五

今日勁早返到去

9點有大粒落嚟要我地9點換好衫坐係到

真係好早~!

38分返到去

狗衝咗去痾屎

屌痾緊屎阿姐入咗嚟換衫
之後走返出去

扮工時間痾屎係特別爽特別有心機

痾完即噴返香比阿姐用

你做盛行呀?

物管

大肚婆返到

好得閒咁喎

的確係

早呀~~

今日空氣唔多好呀~ 保重~~~

唔識睇...

1- 50 good
51-100 moderate
101-150 unhealthy for sensitive group
151-200 unhealthy (for all)
201-250 very unhealthy
251-300 hazardous

3點半起身 4點開始踩 5點半踩完
喵

凍到hihi

好危險, 要即刻返屋企

我本身怕熱
我著左一件pro一件長袖跑衫一件單車衫
岩岩好
喵

好有壓力大肚婆返左嚟
無得扮工啦

快d收工得唔得

開心星期五先搞D 咁既野...

好似好灰好多塵咁

受唔受新人加入?

早晨

早晨呀
動物園又多條鯊魚

我都覺~
正苦應該要強制在家工作~~~出街太唔健康啦

立例低過19度或高過20 度強制在家工作

yo

你幾時去選特首

去選都無用...
你有票咩

吶喊助威下呀嘛

開心星期五大家有咩節目?

閪嫂死梗

估唔到鬼佬都會無限單車
由星期三夜晚單到岩岩
喵

訓覺

喵

5X歲(廢老)

咁真係好開心喎~

52歲(單機)
喵

原來我打錯字

你真係好吸引

合約工延多半年
本身琴日完約
佢以為琴日完，唔洗返
等簽新約再返
原來佢係接住落
今日都要返
佢應該仲訓緊，電話無人聽
好開心佢可以返黎
琴日佢執野走我幾唔好開心

大肚婆仲著得落舊制服
堅瘦啊佢

鯊魚打完招呼游返出大海

連princess 都講埋
喵

點解 ? 大肚婆係上司 ?

新人留名

YES
唔知點解我對住個個都OK好傾
對住大肚婆我會驚
肥妹我都唔驚
乜都會講
唯獨大肚婆我唔敢同佢講野

你試下桔手指滴血~

佢身上係咪有股好強既氣 ?

霸王色霸氣

低胸露奶制服

返歸陪太太

肉球你好~ 係豬肉球定牛肉球 ? 茶樓啲牛肉真係好好食~~
要狂落喼汁~~~~~~

隔離同事熄尻左冷氣仲要戴住頂冷帽
睇見都眼火爆

有些少
大陞妹都係到會好啲

好男人~

豹哥唔係放假咩?

我睇到係咁流口水

之前同肥妹傾開
話大肚婆返左工會唔會谷奶
之後比佢顏射

公司好撚凍

開住冷氣戴冷帽or
熄左冷氣除衫

仲眼火爆

我有個同事都係啱啱生完返黎
返9個鐘bump6次奶
得返勁少時間做野

原來已經攬緊暖水袋

有無咁凍呀..........

做咩咁易眼火爆 ? 對血壓唔好呀~~

乜已經過咗4日啦

放假無野做當然上連登

返嚟喇
呢排好多野要處理
間房執 好多垃圾要掉 又要訂傢俬
之前見正苦工又無咩消息
宜家又要開始搵工
去到6月都搵唔到就拎花紅裸辭算
屋企又有D問題發生
搞到心情唔係太好

可以加入鯊魚館

come on james
be positive
總有解決方法

太凍(低過15度)同太熱(高過28度)都係

今朝好凍
朝早食左個麥當勞扭扭粉 + 熱朱古力
食完成個人人暖哂
好舒服

威嚴

我上個月生日真係單拖一支公去海洋公園睇鯊魚
好毒不過嗰日好放鬆
好耐未試過發自內心咁笑
最重要係免費

我地爭緊d咩未有？
鵰娜馬？

成個人仲肥晒添

究竟喼汁好食，還是肉球

龍虎豹好睇~ 好睇~ 但係好撚貴
圖片美麗~ 顏色美麗~ 立體咁濟~~~

我個人好興

香港產假太少

好似加拿大咁可以攞足一年就差不多

條腰32喇...之前仲係28-30

細肚婆知佢啲嘢未?

食M記早餐會好快有屎屙

我啲大陸客放親都5-6個月
香港..

喼汁主菜
肉球配菜

佢唔知今日要返?

開心咪好
搵多啲自己都去得嘅活動都好

我又唔會喎
就算會都唔會屙
只會噝屋企屙
但最近停廁所水 要倒水沖廁

如果喂人奶堅瘦得快~
我嗰時返得工已經著得落舊衫, 仲要比大肚前瘦少少

you are hot princess

係囉
返到黎根本無生產力
個B又要比人湊

好似唔知游咗去邊?

最近食親都會急屎
好似無以前咁好食

點解會一日BUMP幾次奶?
份量太少?
公司有育嬰室比你BUMP?

凍到唔想番工

原來已經係人妻+人媽

我估係貓手?

你講多次

係 ? 生日免費 ? 咁我又去毒下先~

好焗

游左去食M 記

今晚約左朋友食飯
其實唔係太想去
仲要去旺角
放工要特登磨多一個鐘先走

公司有個store room比佢地bump
聽講我地公司依家同時有3個媽媽要bump奶

你係咪山羊座?

係呀
不過嗰陣有$40蚊飛優惠
又近農歷新年
好多大陸人去
同埋好多設施維修 / 無開
想食飯都無位 麥當勞都排大半個鐘
唯有企噝度食魚蛋 食左一舊水

唔係
我係有最多痴線佬嗰個星座
估下

又多隻松鼠喇~ 好多動物~~~ 驚~~

貓肉球

咁我帶定啲野入去食先~

肉球不滿~

咁真係熱嘛
喵

雙子~

洗乜估
上個月生日, 唔係山羊就水瓶...

會CHECK袋
不過好多人都帶
我仲特登排左兩次隊坐纜車
好驚 不過好舒服

好男人難求

妖 唔記得咗自爆添

我上年生日都去海馬公園
我朋友陪我去玩
喵

你好叻呀~

岩岩落黎既冇喱個優惠
喵

無咩野睇
我又唔鍾意玩機動遊戲
臨走前買左一個魔鬼魚木砌模型
打算砌完放喺公司痴喺個MON上面
點知好難砌 砌到一半停咗

知哂
肥妹講哂
而家閪嫂已經執好野準備調位

我有留心聽書啫

同我朋友去邊玩都開心架啦
喵

我朋友尋日生日
喵

阿姐無同佢講接住返
佢以前要上總公司簽左約先返

又大一歲 恭喜
大家幾歲
睇怕我應該最細

人地一支公去慶祝生日你講埋d咁既野

得三日侍產假

工賤會

G奶徐淑敏 你係咪高登嗰個?
我喺Pessimist
唔知你記得唔記得我

23

索人妻

算啦 已慣

係啊
好熟，打機po定影視台見過你？

失業PO呀好似
嗰陣大家一齊叫春

6次

其實如果佢bump 咁密, 買啲電動孖bump, set 好個陣之後, 搭件披肩已經可以晌位一路扮工一路bump

雙子

3次 原來打錯字

仲估......

好想買PS4 PRO打機休息下
最近太多野諗 個人好唔開心 好抑壓

一返黎一次
食完飯一次
臨收工一次

返屋企同埋放假就埋身餵

唔聽書
一月 水瓶呀

呢啲先係唔聽書丫嘛~

已經過去左lu
meow

咁你又幾多歲

BUMP完拎返屋企餵?
會唔會變壞 真心唔知

有雪櫃同埋佢自己有保溫袋

90後
喵

尋晚同佢去買左余人生即食燕窩過佢補下

個b 中碼偏細唔夠重

新手想R水吹

見ACO? 好似話仲派緊offer?

今晚放工去試下個VR~

岩岩25
咁快就廿歲中

妹下妹下~

歡迎

25度又過份得滯, 呢個唔是只算係室溫咋咩

我係老屎忽

我遲d都去考正苦
咩

90歲後
喵

毒自去睇鯊魚仲要發自內心咁笑, 係咩玩法

馬會賞金獵人算唔算馬

回帶

你咁都估到 比個叻你
係呀 仲派緊 唔知有無我份
可能要等6月先收waiting 或者reject
盡左力
宜家邊搵後路邊等緊

我哋上兩個月先唱嚟

我有車 我有壓抑需要發射

松鼠

未執好啲地方
又要買床買衣櫃買檯
到時再買
宜家睇人打機吊住癮先

自細都係壞學生

香港好似係全球數一數二咁少~
比蝗國少一半有多

我1月4號ST 到依家仲未有通知

新屋?

agger
但香港根本商家佬話事

真係好憎刻薄

痴線囉 唔比咩

嗰陣去玩越礦飛車
一條友玩 要搭檯咁同個細路坐埋一架車廂
玩完仲要傻吓傻吓咁笑
可能嚇親佢

禾都係wor

又話香港本土出生率低
又唔知自己啲政策搞到大把人唔敢生
到時就大把藉口輸入蝗血

可能要追, 驚bb 唔夠食~~

btw, 唔一定要有育嬰室的~
我office 無, 試過去無人坐嘅房, 休息室呢啲...當呢兩度都無位, 我就要去廁所搞

改名做動物個個都會好想同你傾計

我一個人去旅行都好開心喎
我仲去左水族館 好靚
喵

呢度仲有好多人夫

吹

新人可加入嗎

我有時差, 回帶嗰啲唔啱聽嘅話可以不理

WHY NOT

啱啱放監

我都要執下間房先
之後再執屋
但係冇動力太懶
好想dum晒所有野
喵

如果我再有b (啋) 一定要買電bump

我都係

聽日一於留喺屋企執屋
如果4點前執好就獎自己落街買餸煮飯

OP 我最鍾意去南極餐廳食
又可以邊食邊睇企鵝

其實仲踎緊~

走左架地鐵 又遲到

地鐵好快一班姐~

摺完張被.... 執完~~~~~ 落街買餸~~~

你會唔會跑得快過小明?

無咁快啦 一般都係10星期內
我1月4 IN完到依家仲未有消息

聽日約左同事飲茶
喵

電動同手動都有

唔駛錢，人地俾

腳太短 跑唔過

第一件事要清下個雪櫃
上次發覺有碗唔知乜春野喺雪櫃深處
又係老豆嘅傑作

平常心啦

今日好多新人...
雖然我都係早幾日加入動物園

一陣約左同事食飯
又無得瞓晏教

唔係啦
都係嗰度咋
由開始搬入去開始住到宜家
都係嗰張床、檯、衣櫃
尺寸又唔啱 用起上嚟好唔方便
話咁快就13年

講開新屋
其實我儲緊錢
如果到時夠錢就買
唔夠錢就租算
想住村屋養貓狗

老屎忽咁話喇喎

啲人唔是叫貓手做肉球㗎咩

唔係中途有人入嚟?

身邊好多朋友都自己出去住
養貓狗

貓掌呀嘛

我又去~ !! 我要食喼汁牛肉~~

我記得細個時媽媽帶去OP玩, 會自己帶定啲三文治呀, 油雞脾咁入去食

畏高?
最鍾意坐纜車

btw, 真心唔鍾意而家香港多人成咁...仲要去到邊都排餐死, 而前後左右都講蝗語

我同事對我好好
好似我爸爸媽媽咁
「出面凍著多件衫」「帶左本簿未呀？」「交左個ppt未?」「陣間記住帶staff card」「你今晚打波食多d啦」
meow

思.裂 雙子~

有年中學秋季旅行 去op玩

大家幾歲? 好早結婚?
我最近都開始比屋企人催
但我連女都無

我同事對我都好呀
只不過出去食飯無得瞓晏教咋嘛
同埋隔離有條癲婆

村屋未必做得足按揭

IVE狗 FG 啱啱分手(5.5年)

養ing 松鼠狗

早晨~

我都冇仔/女
喵

嘩，有車有樓有老婆，原來仲有隻狗

人生贏家

人地仲有個細路準備出世

我會想養貓多d
meow

唔好相認

有小朋友，就唔好養寵物住

我睇場刊有間叫海龍皇餐廳有得睇動物
但我一個人去 無位

我三十過外

有咩衝突

返左黎2個鐘掛住上網
好凍好肚餓呀就黎餓死啦

好驚脫髮危機

可以俾小朋友照顧寵物

食m

OFFICE好焗

可以俾寵物照顧小朋友
喵

上一輩人有無依個問題

好多野都好想買
個天可唔可以跌d錢比我
喵

同求

就算有小朋友我都會繼續養養物

唔係好想生, 可能仲細 遲下心態又可能唔同

咪撚棄養

剛剛出世小朋友，點照顧寵物呀

少少啦
可惜唔係水晶車廂 可以望下面
主要係覺得架纜車唔係太穩陣
搖下搖下咁 嗰一刻忽然好怕死

覺得香港環境太差
唔想生
利申好鍾意小朋友 覺得自己會係一個好媽媽(好似係)

唔捨得 太得意 太聽教聽話

我知呀
如果買得起咪私人樓
買唔起咪自己出去租樓住
不過距離目標仲有好遠 要加油

就算唔聽話都搵個方法試下教/搵個大家都舒服嘅空間 好唔好

成日見到FACEBOOK 都有好多外國B同狗仔貓仔一齊訓

HI呂布

如果我有車有樓有老婆仔女，我唔介意光頭

好想做你寶寶

同事入咗廠幾日
要幫手食咁啲工作

佢有車有樓有老婆仔女佢淨係要擔心光唔光頭

返工好大壓力 ?

好凍呀 戴晒口罩同手套唔得掂

呂吊參戰

布

依啲就無辦法啦
我隔離嗰件知道下星期會有好多野做
已經請定假嚕

無，我都仲好多頭髮

不過俾老婆嚇一嚇我話好似比剛識我時少左

只係扮左工半年，就已經覺得人生好冇希望

啲貓狗會保護個 bb , 好鬼 cute ~

真係有咁誇咩
我好似有啲唔正常
今日都係一件U記底衫+一件衛衣
出室外就加多條頸巾

我都係

除非有敏感症

我想生
但仲係唔鐘意男仔
可以未遇到個令我心動既男仔
喵

依樣野遺傳都幾緊要

我係瑞典過出世，家陣係曼徹斯特打緊工

搵過份啦
先半年咋嘛

飲奶奶
喵

十個光頭九個唔著褲~ 好似係~~

個陣係個到叫左成年啦

你仲咁後生
慢慢黎啦
考慮下5X(單機)

琴晚食飯見到個光頭揸住架法拉利(望落45UP) 隔離條女25歲左右靚女 可以一戰FEEL~

UK?

大佬

廿幾年都遇唔到
其實係咪我有問題
喵

鍾意男鍾意女都係咁啦
真係想生依家係咪有d科技野放精子落你子宮度
利申有同過男仔同過女仔拍拖
對女仔興趣大好多, 不過唔識主動出擊
所以多數都係男仔出擊我==>拍拖

我鍾意貓
但係對貓敏感
會眼腫+濕疹啲皮膚紅腫痕
好慘

不過次次見到都忍唔住手去玩貓

冇男仔出擊我
喵

有鬼佬

ME2
仲要人工唔高 又唔係5日
準備走

我4月請定假了
1號放到17號

4月頭好似好多連假

尋晚發夢見到自己今日放假

我父母家族都有脫髮問題
睇怕都就快到我

魚拉突 魚拉突

最近好嗎? 返咗幾耐
我一路返一路叫緊 想走

公平咩

一定好靚

可能係飯King 真人

double of my age
之前又係試過有人擔遮遮我過馬路
之後又問我拎電話
一日打三次電話黎
但我hea佢冇理佢
meow

係呀 我就係見多連假先請
請了8日實際放17日

上年10月又係咁
10月1放到10月19

打算去邊？

快d去隔離有個雄禿post

我都覺
喵

真係可能係

自己覺得唔靚
無自信的毒毒

前幾晚發夢夢見自己鬧個mkt同事
好正
喵

底底大人

咁係你對人無興趣姐

妳應該係一個大美人~

去邊度玩呀

點解咁多人唔知乜係肉球

今日天氣凍d又遲左d起身喎

係

發夢鬧人
會唔會鬧埋出聲架

唔好咁講
可能個樣易呃姐

點解我鐘意既人唔搵我
喵

今日已經有第三個朋友send比我

唔去旅行了 無地方想去 兼 無錢
可能周圍行下休息下
或者打吓機抖吓
又或者可能到時工已轉

唔知 今晚返去問下隻熊仔聽唔聽到先
好想再發多幾次同一樣既夢
喵

俾妳tg 我~
即搵

如果我有咁多日假我想去個旅行
去台灣環島
或者去NZ 一直都好想去
喵

冗員報到

點解你會覺得我鐘意你
喵

IT 幾好丫

都要靚先有人想呃架

要返工嘅日子我寧願唔發夢
攰死人

準備食飯

狗

你真係好鍾意鯊魚~
咁你有無見過馬倫呀?

以為已經被人炒咗

諗住tum 下你開心咋...
你咁架...

呢啲悲劇唔好拍咁多喇~

魔鬼魚喎
馬倫 咩嚟架?
油麻地 尖士金馬倫?

年年22

成功爭取㗎人哋

係咪好 hurt 呢~ 請你食舊紅棘糕勒~

而家是月巴人妻

準備調位啵....

人妻

點解雙子是痴線

伸脷:雙子

3次正常好多

神射手

嘟嘟~~嘟嘟~~~警報~警報~~~各動物立即疏散..重覆, 各動物立即疏散!! over!!

因為身邊好多人考ACO
有啲仲等緊interview

盲腸

大左教架嘛

你會被吃

新年前唔是講緊啦咩

擔心無錢多d

新人
上就已經做曬今日既野 下就有排扮工

點會無壓力

不過財政壓力大d

太早下定論

手動好攰的~~~~
電動孖bump 最好, 舒服啲, 同埋兩邊刺激出得多啲~~~~
好似2千幾啫~你afford 到

內富召喚

用頭髮trade

徵臣在

大佬去左屙屎,老闆又未返
我呢次做土皇帝

參見皇上

平身

我係擔心甩頭髮，唔係已經光頭

皇上~~ 洗唔洗搵啲後宮執番濟呀 ?

時光機.....

呢到凍到雪櫃咁真係唔想除衫呀
仆街啦,諗諗下HEAD好似去朗豪,自己一個凍死左無人知RIP

光頭好凍架

無位嘅意思係呢度要開會嘅話, 無人坐嘅房就會有人, 休息室俾開會人用...所以我要去廁所....

清鍾意邊類型嘅鯊女

好似只係做到一半?

點解今日公司可以一早就死network
成隻松鼠咁跑黎跑去solve

你班友係咪痴線，行開一陣10幾版
新人去晒邊？

呢間我一直未去過...下次想去試吓

幾年前已經講緊
喵

呂生, 學咗幾耐Eng暪呀~

我鐘意得得意意傻下傻下既貓女/仔

喵

瀧, 你同事嚟咗

睇左，最正係

衝上雲端
洗機錄

我上年報左ACO 但連試都未叫我考
同期報既C&E 都已經考完
可能ACO 班人見到我個resume 係I大 睇都唔睇就掉走左
依家等考C&E inspector

2/3月無紅日

自制

係咪又凍左？

肉球好正呀

好唔開心啊
頭先聽緊早霸王，聽到個女仔表白個時！最緊張個時！
腦細入左黎

我都係呀,不過係呀HEAD係咁同我講野,搞到我聽唔真

今朝凍咗少少
本身著左件長袖棉衫打底
外面一件shirt+外套
入到室內變到好焗好熱
除埋外套都好熱
熱到好似比針拮咁 好辛苦

咁好有得聽收音機

咁多連登仔睇 tvb

開HONGKONGTOOLBAR

我仲未感受到外界空氣 唔知夠唔夠衫呢

係逢星期五就係表白環節？
定每日？
喵

ACO都好報既

每個星期五,大約1130會開始

我下次打上去先
喵

公司繼織桔後要我地織埋龜
本身話龜可以TAOBAO
之後又話顏色唔岩
要我地織返
一人6隻
我同我同事2個人接左佢地D龜黎做
阿姐比左1舊水我地織
肥妹比左60我買6隻

咁都有市場

你有我電話啦咩?

你知道唔知道？
諗起果個hehe

佢地個個嫌煩唔想織
星期六我要返全日
可以狂織都得
所以先接

皮褸,長腳,有型
森美

輕輕鬆鬆賺左160蚊
大陸妹個幾依我無收佢錢幫佢織

對唔住囉

我成日以為你有丁

好似真係有

好多人都咁講

我都係aco

真係有

我都想做呀

我記得你無架 唔好呃我
你返咗幾耐 我唔記得了

麥家瑜算唔算係一個歌出名,人唔出名咩人?

又MARK小器簿?

BACK UP 你好嗎?

阿希？
喵

以前都有聽開, 依家覺得冇乜新意

我只係記得
殺死你的溫柔

幾時報，in左未
有信未

你係呀希？哦....哦~~~~哦！！！

1月4 IN呀
一個月喇
不過中間隔左個新年期
希望下星期有信 無左應該收皮

其實佢好多歌都幾好聽

我好少聽流行曲

食飯先

5月就一年

修工

咁早

呢度有人坐 board

唔經唔覺原來已經一年
嗰陣時大家日日叫春

唔識講笑話嘅小丑魚囉

我做吓嘢打幾個電話咋...已經out 了

btw, 做到又灰又忟

一時唔記得佢老豆叫馬倫
我淨係記得MO仔咋

我都好忟
望住個銀包 我仲忟呀

說甚麼, 你也是...

仲有多利

我做西文都係聽貝多芬

啱啱講完個工事電話, 燥底咗

放下午呀今日

你點呀搵到咩工？
愉快嘛？

最近胃痛
喵

記得返工第一日我喺失業po喪呻
話未met甩廢青根
好想唔撈
不知不覺都差唔多一年

咁你個陣失左幾耐業

由一舊屎跳左去另一舊屎
過多幾個月唔撚做
好想做廢青

我成日屌客
改完又改 改夠未呀

餃子大粒過瑩火蟲

做d有意義既野

西人

唔返工就最有意義

咁唔返工有咩做

今日真係好凍囉

「每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈」

搞完一大輪都仲係12點幾1點，我先岩岩食完早餐出門口

年幾兩年

木砌魔鬼魚
砌到一半 好難砌[

流浪
喵

邊有咁快, 你諗太多了
正苦請人出名慢

坐board 請wm 咋

扮工界奇才

離開扮工室 返返學就2年 我仲有幾個月畢業 好快又要再返去扮工了

到時可能天天同大家見

一個客都冇
坐係到等客到

食胃藥

清蒸定炸好

[qu ote]一個客都冇
坐係到等客到[/quote]

我等email

食粥有冇用？
喵

即係你果陣辭工去讀書?

休飯時偷雞砌咋
砌到甩皮甩骨 又搵唔到AA膠
唯有用啲補鞋水膠痴
宜家等佢吹乾

做邊行?

我等email[/quote]

冇客就冇生意

清蒸龍虎豹
油炸老虎鞭

砌到甩皮甩骨咁
點解用人地砌差咁遠

有, 唔好食肥膩野住

原來魔鬼魚識跳上水上面好似飛咁~

凍冰冰飲碗熱辣辣既羅宋湯真係牛B死了~

我估應該係我最近箍牙
我唔咬爛d野食就吞落肚
咁個胃咪出事
喵

親, 辣嗎?

估唔估到因咩事胃痛 ?
比人單機單到好緊張 ?

唔辣~

渣ga

麻麻地啦
早幾年有5度添啦

做盛行

女子目艮言川

食完個burger好滯

早知今晚唔應承話出去食飯
好想返屋企沖涼訓覺

試過 4度沖凍水涼~

星期五去開心下啦
星期六日有排抖

我喺內蒙朝早成個團得幾條友沖涼
我係其中一個 碎料

嘩好耐無見

我食左碗火車頭...

二人份量 ?

旅遊業 不過生意難做

一齊沖架?

做團？

沖完成個身滾~ 好正~

點解會成身滾？

一人份量
未食覺得好肚餓
食完覺得好頂
人生就係咁矛盾

你試下咪知囉~

賣咩

做返全職學生

唔係 邊個個頭濕嘅咪代表有沖涼

好爽

晏就好少少 無咁凍

新人
食完LUNCH上黎扮工

我有時星期六都要返呀
下一份一定要返5天

共實咩係火車頭?
今晚去食越南野 我見餐單都有呢樣

咁姐係幾時轉工

呢排開始搵緊喇
日日搏炒咁
6月尾派花紅 到時仲未搵到就裸辭算

一碗有牛肉, 牛腩, 牛根, 牛丸...的河粉...

係咪食完個肚會脹到火車頭咁?
咁多肉

對奶會

但今日個個好似好好笑

3點半我都未瞓......

識人開旅行社

好多牛

有冇話專去邊度 ?

對奶敏感~

[img]圖片網址 [/img]

我比我同事睇d msg
我同事話條友痴線

喵

日韓泰

椒鹽豆腐喼汁

新人只可以新一次~
你今朝新完~ 唔可以再新喇~

你對奶敏感?

上網有冇得聽返？
喵

戒左牛

今晚早d訓
睇下聽日會唔會再踩
喵

佢肯肯定睇左本 how to get laid in hong kong .....
對鬼佬 easy go 既港女太多 ?

野~~~

咁就要召喚真空教授

都搵緊工喇, 仲裸辭

汪汪汪

今日有無可能爆post

佢仲要話咩i give up I gave u a chance blablabla
以為我會求佢點知係我唔理佢

喵

痴線

狗公
喵

靠晒我地

唔著面褲定底褲先會光頭/富

你 post 佢 d conversion 出黎, 然後比條 link 佢睇~

老灣大人

女子九鳥目艮目言川口牙屌

包請架咩

咁多時間慢慢揀
返五日就返五日
唔返SHIFT就唔返SHIFT

尋晚先食咗

無

你地係咪傻架
又多幾頁

老馬

幾時收工

6點正

好眼訓
喵

Hea覆推post

仲有一晝可以休息喇

無晒人

今日大家都好踴躍

停晒喇

咁樣爆唔到post...
蟲蟲深潛左?

月經 ?

佢話佢其實好忙架~~

兩丁友

頭先有個靚女同事打比我
把聲甜到呢

加條魚

喵(嗲

好似就黎
早排講胃漲同埋夜晚嘔
CHECK左無BB
其實都知無可能有bb, 以為check左會安心d
點知依家好擔心個胃...

why not both

你記唔記得佢個tray

打返去

咁其實黎左未 ?

聽日拎body check既report
應該冇事既
meow

睇到字都會心跳加速 會否太毒

今個月嘅未黎
上次黎完都無搞過 所以唔擔心有b

後日跑馬騮蟲既朋友
我地mk 見

你成日做運動 會有d咩事

做樣架嗟~ 我都冧到架~

唉~ 好擔心你地個肺~~ 保重保重~

你係真冗員

人做ACO 佢做ACO
佢只可以話唔好彩

你放假有咩做呀衰佬

搵個頭黎嗲你塊面
喵

冗員24小時~
TVB 新劇~

而家返緊工啦衰婆

其實我都想養貓
喵

我咪就是被diu 嗰個囉

你估我想叫你改㗎, 咁你明明交嘅嘢唔啱就要改㗎啦~~
你估我唔多嘢做架, 我都想真扮工呀

仲有其他動物

做咩要挑逗D毒撚

年初二有一隻過左身

魔鬼魚個身有咁立體㗎咩

我試過比自己養既貓咬到流晒蚊飯
喵

i know that feel bro

same here
不過都無嬲佢

但今批好似一路in 一路出柯華田

新年前坐完晒了

好想比貓咬下

當然唔嬲
點捨得嬲

而家出緊上年年頭in 果d 咋
好似係

我份人好嗲其實 對個個都係咁
喵

親, 來

(咬)

唔覺
喵

I'm sorry to hear that
meow

未砌好呀
砌完再易4比你地睇

咬

會忐忑一晚

MOLA MOLA
連最後希望都無

都好老
依家屋企淨返3隻
最大果隻先6歲

砌唔砌得完

天堂

我記得我朋友之前話要咬我

喵

我第一隻識既貓都係老貓, 好記得佢個樣好憔悴~
所以有啲 hesitate~

我EX親戚隻貓8歲
好嗲人 成日跳上人大脾瞓教
仲要人摸佢

你又知靚

好掛住佢
點解最後會變成咁
喵

我鍾意幫貓貓梳毛~ 越流越令~~

最後變成點 ?

有隻貓好鍾意幫人沖涼
奶到我隻手紅晒

最鍾意嗲貓

想知

嫌你污糟呀

SOR LOR

由以前無所不談到而家冷冷淡淡
其實我仲好鐘意佢
喵

經歷咗D咩

曖昧到最後比人踢爆有女朋友
一齊睇演唱會一齊睇日落一齊踩單車一齊打波一齊玩城市定向一齊訓草地一齊睇海聽歌
生日陪我去海洋公園玩
每日講早晨早抖
can we do it all over again
meow

yes we can
meow

都幾賤下喎 有女朋友都咁做

咁其實都知點解既.... right ?

我以為果個係女仔黎~

我唔知, 求解

晌連登耐真係會有性別認知障礙

令我又回想起我的曖昧日記

其實大家都好忙
嗰時係一有時間就想約出黎見面

我知佢有女朋友之後我就發左半個脾氣
佢又氹返我
我叫佢搵返佢個好朋友
佢話我都係佢好朋友

而家唔會氹返我喇
但我又犯賤想痴返過去

佢係我最想要既熊仔

喵

今時今日既男女關係仲邊有得解
上過床都未必係拍緊拖啦

係女仔
喵

男人唔壞女人真係唔愛

屌
我好亂呀

貓係男仔?

她是喜歡女仔嘅女仔呀

有好複雜咩
之前同朋友講我個對像對我忽冷忽熱
點知最後係有男朋友
D朋友都R爆頭

算啦
你已經遠遠離開我也會慢慢走開

其實我地所有隊友都以為我地一齊左
我好想再攬住佢
喵

上貓cafe攬下貓舒緩下心情啦

頂你
搞到我個人灰晒

即係..... 女女女 ???

我睇完喱句喊左出黎

喵

她是喜歡女仔同男仔嘅女仔呀

點解又會搞到你好灰 ??

過隔離屋玩貓
喵

好撚心UP呀
收聲啦

下星期二又有有世界大戰睇

同理心??
見到人唔開心我都好唔開心
由細到大都係咁

係呀
我既世界得女仔
暫時
喵

有時候，太多的說話，擠壓了聆聽的空間；
有時候，太多的動作，會令你失去了安靜的能力。
在日間，你穿過重重的人群，接收四方八面的聲音，
來到夜晚，不要再執著過去的遺憾，
亦不要預知未來的憂愁，讓音符代替動作，讓歌詞代替說話。

隻狗成日奶我腳趾

若我 一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你 太意外
我的愛 只願 縮到最小 彷彿不存在
就算 我最愛你 情願好好遮蓋
我怕揭露了 不精彩
拆穿了 總盼望誰在意 蜜月難再
如若你發覺有我在 就結束暗戀的時代
無謂去博你憐愛 明白叫你太煩的 不是愛

下星期2成team得返我一個喺度

取消今晚所有活動
今晚返去自隊三十罐之後瞓教

見到人嬲你會唔會嬲埋一份?

幾耐之前既事 ?

下星期2情人節
但老婆去做yoga

飲唔飲到咁多丫

獨食

下星期二關我鬼事咩
咪又係要返工

文青

會唔會有日中毒太深.....

咁嚴重

你肯定佢真係做YOGA?

人打喊露，我都想打

想你陪佢一齊做~

樓下club house 做yoga
要check 一定check 到啦
你問下我係唔係屋企仲好啦

好少見人嬲

話之佢，其實我唔太想佢奶

唔得, 我出名硬..........d 筋
會斷架

有老婆

我都要去做YOGA喎

輕輕一推~

我同佢就係睇何韻詩演唱會

再見露絲瑪莉再見
情人的聲音漸變小
甜蜜外號祇得你可喚召
誰可像你一叫我就心跳

如果瑪莉走了
誰人是露絲不再緊要
埋名換姓 隨便換個身份
准我今生平平淡淡完了

這個稱呼永遠都不用了

喵

食飽 隻手即刻暖左

9UP
上次飲左8罐屙尿屙到唔想屙就瞓左嚕

你指我想死?

人打飛機，我都想打

佢club house 做喎

能成為密友大概總帶著愛

明目張膽果陣我同同事曖昧成日聽

我可唔可以奶埋一份?

肚脹

我出去上堂

相認了

好撚心痛

有J 既紅巴

想奶邊

上年4月中第一次見
6月頭有事搵佢所以私底下wtsapp
6月尾開始熟
7月8月最開心
10月尾就知佢有女朋友
12月頭就攤牌
今年就冇再wtsapp

喵

今晚唔飲啤酒
開支響飲下先
上次去完日本都未飲

屋企仲有3罐斷片酒係到

點解會引左個重口味入黎

嚇得我

好難飲
上次仲要約左一班FD一齊飲
點知無料到
可能飲得太慢?

回望過去就發現小事一樁

叫你隻狗奶我腳趾
之後我奶你腳趾

無老公

但係佢到依家都心掛掛喎

5點前大家應該會收晒皮~

兩支余市15年未開

藥水味，不了

你地就好
想當年我20幾歲成日同同事唱K 劈酒
而家人大左, 出去玩既機會少左
而且屋企有老婆, 唔想D 酒味帶返屋企比佢知所以都無飲lu

衰婆你唔認我

我飲一罐就上左腦
比個朋友搞左(雖然佢話無心醉左唔記得)
好彩果時仲有少少清醒推開左

我都想飲鄉音呀~~~~

即係搞定無搞

以前成日叫隻貓做老婆仔

以前隻貓一訓醒就係隔離

SORRY

但都冇可能再好似以前咁
喵

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰

想回到過去
試著抱你在懷裡

好多野做

佢一見我醒左, 會主動過黎

然後就坐係我塊面

咋架

唔好聽呢D 喇...
個人會更迷失
呢首啦

應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開
應該不要回來任你傷害
戀甚麼愛 你精彩 我悲哀

完了吧 如無意外

咁我仲後生呀嘛
遲下都係要做C9(如果有機會嘅話)

女仔要小心啲 好好保護自己
除非你自己都好想比佢搞

好短時間咋啵~
咁就要生要死.....

認真? 觀塘區嘅話今晚同你飲
身邊D垃圾FD唔識飲 話同平時D威士忌無分別
唔撚想比佢地浪費

U竟然是隻喵

so gay ~~~~~~~~~~

巴打here

又係酒心朱古力D FD

認真
觀塘區邊度先?
你D frd 唔係溝綠茶梳打掛?

未試過
不過聽朋友講好正

冇團架我地

可能咁HEA法都係得海濱姐

我嗰支好似係普通野
master selection, 喺機場買 其他無貨

椒鹽嘔吐魚

may i join?

件事會唔會變到好MK

好乸忙~~~
今日全日打電話叫人改嘢fax 嘢, 啲累積嘅files 又做唔到了

唔識食....

都怪我 偏偏要去愛 偏偏要等待
偏偏幻想我會是例外
不管那時候 愛得多不知好歹
壞了就該淘汰

明明我早就明白

京爺

追晒啲 post 先比放工~ !!

meok

其實我都唔係好識
我覺得whiskey 係on rock 係最好飲
靚野飲過Macallan 咋
飲飲下差D 貓左
喵

ok bye

我記得影過我啲未做文件上嚟....下個月開始要開OT

本身聽日返全日 星期日下午學車
都係調第二日學
太chur

重質不重量
有次凌晨返屋企部𨋢壞壞地
一係上頂樓 一係落地下
佢話no worries I am with you try again
好有安全感好放心
喵

屌你正啊喂

我都係聽人講到好勁我先買咋

今晚返屋企睇書先
買左好耐都未睇
喵

我完全唔識欣賞~

邊度學

我無所謂呀
我驚喺度約, 阻到其他人
連登無PM有無其他方法聯絡

幾錢?

返去又織下九龜先
要交貨

學咩?
棍VAN?

好吸引
但我要返屋企食飯...唔知出唔出到黎

沙駕

唔記得 碌卡

唔飲酒搭唔到嗲
喵

無家的我

初時無咁多嘢做~~~
係啲人麻煩, 晌度收窄個guideline, 玩文字遊戲嚟收緊晒啲嘢~
累我哋俾人diu 之餘, 將我哋嘅工作量幾何式咁增加....

加油
我都打算學自動波

呢啲甜言蜜語, 要求一個MK仔都識講喇~
見佢左擁右抱, 就知佢比唔到真正既安全感你~
時間耐左你就知, 咩係安全感~

好鐘意合約工點算
佢同我又岩傾
成日請我食波餅
好彩佢做多半年咋

吓? 唔是舊年七八月apply 嗰批咩?
上年年頭都無vancancy

又黎

係冧嘅 不過要講有幾難

得tg id : actioncat420

高分嗰啲咪快出, 中上嗰啲咪遲啲~
未必一定無嘅好似係

要唔要介紹師傅?

自動波師傅?

我上個月考到車牌
出左架錢七civci
終於知咩叫買車容易養車難

佢份職業令到我覺得佢會比到安全感我
有佢係度就咩都搞得掂
同埋我覺得佢好有型
喵

我有朋友教
不過佢教私家車自動波

驚賊?

試過唔識飲, black russian 果啲就鍾意~

就好似個單機鬼佬都講甜言蜜語
I wish the lift was empty
just you and me

meow

我鍾意飲紅酒
不過都係唔識飲

我成日遇到奇怪人同好大頭蝦
佢可以保護我
喵

呢啲好柒

原來咁老土都仲lum 到女
受教了

可以去讀個course 先

快立ing

紅酒都唔識飲, 試過去啲紅酒 course
最難飲果隻, 最靚; 最好飲果隻, 最 cheap~

冧左一下
所以我咪冇理佢
喵

追完post
me放得工了

都回應下你睇完有咩感想好喎
簡單寫3000 字好喇

唉 公司派利是 隨機派
成條team其他人都有100蚊禮卷
我封利是就封揮春
心情好差

add oil啦
放工前會抽出5條問題

如未能獲得滿分 雖罰抄 "我以後唔敢唔追post" 100次

你個名

o靚妹
第一日入來唔好咁串喎

利伸: 贊成

酒醉攪唔到野

唔係錢既問題
而係令我覺得我呢年運氣會好差

佢利伸左係紅巴?
媽, 我好亂呀~~~~~

慘過番印度

你肯肯定係o靚妹 ??
利伸: 贊成

識飲飲響21

余市15 同響17差不多

去人地飲宴飲返支回本

你遇到我地, 運氣叫好架喇~

最憎啲人去人地個宴會度飲到貓晒, 搞寸個 party~
想揼實佢~

唉，要驗車

長知識

你係咪試過呢~

去飲得cheap cheap VSOP
不了

飲酒真係要睇場合
有次同朋友食串燒
我叫左支啤酒自己飲
佢又話要陪我
貓撚左又要我照顧佢
唔識飲咪撚學人飲啦
累人累物
嘔到我成腳都係
DKLM

有啲有覆
有啲搭唔到訕

慘過返印度

妳似乎同佢好唔熟

熟真係唔算好熟
佢成日以為自己同人好熟

熟手技工

R8?

平時好少飲

有排都未收工

有冇叫佢奶返乾淨?

我都想

以前同人鬥隊啤~ 真係飲到劏~

早幾年同個女仔fd 去清吧飲，佢飲左3杯cocktail 就貓左，同佢搭的士返去，佢上車個一刻竟然嘔，我即刻扯返佢出黎等佢嘔落地
係架的士到嘔會比人當水魚咁劏

仲要包多幾多盤餃子 ?

叫佢食屎

仲有好多豬肉餃未包

醉愛清吧

細個MK嗰時成日隊
初頭係比老豆老母D FD隊
人地醉晒 我都未冧過(認真, 無吹水)

眼明手快

差唔多一個月就會包一次餃子食

咩餡 ?

公價5舊水姐

5 百個大洋都唔算劏?

椰菜好食

啲人話個腎唔好, 係咪有咁既事 ?

叫你唔好飲藍冰

公價唔算劏

大佬~ 人地要洗車既~
我寧願唔賺呢500蚊~

唔算，試下清一次就知幾痛苦

蒸籠都要成千

不如包左我去食

來來去去咪又係白菜豬肉韭菜豬肉
有無好介紹

唔知喎 無CHECK過

垃圾

想食西洋菜餃子有冇好介紹?

咁你又岩，嘔到成車味，唔撚洗開工

椰菜好醜樣

泡菜

未試過咁整

認真?

其實有得諗

最憎泡菜野

無蝦肉 ?
前排食到 wasabi 咸水角 , 都幾好食~

你想要邊頭

深水埗圓方

想試

SAME HERE

同路人

鴨肉絲 ??
成隻餃都有鴨肉汁.......... 嘩~~~~~~~~ 有冇得諗呀 ??

聽落又好似OK喎

金華火腿呢?

不過千祈唔好落冬菇
搶哂d味

淨係落肉?

配咩

不過要搵隻鴨起骨~ 有啲煩~

鴨腿
木耳

西芹 ? 白蘿蔔 ? (我9up~)

骨留起煲湯
落埋上海麵

正!